隔離住左個租霸 成日凌晨扑野撞牆

想問下大家
如果隔離單位租户日夜顛倒，凌晨至清晨做愛做的事情大聲甚至激烈到撞牆，大力拍門，大聲談天（所有事情發生在凌晨12-清晨6,7點）
已經忍受了多個月
同業主講完 草草了事
應該之後點做？
（還處於死約階段，暫時不可以搬走）

在人屋簷下，忍下啦

買個樓上賤種終結器，對隔離屋

你見房屋台每星期都有噪音post 其實真係冇正常途徑可以解決到, 一係你同佢鬥癲

首先

搵日好聲好氣同佢講下

話盡量放低聲浪

如果屢勸不改

就開始玩野

搵保安，報popo,

阻住佢地做愛做的事

低音喇叭
自己Google

易暴制暴
咁你日頭返工出門口
開大個喇叭播大咒怨
玩幾日佢就收皮
日頭嘈冇犯法架

咁佢地係咪朝早-中午訓覺？
嘈返佢

反而朝早無嘈音管制

如果佢夜晚扑野, 朝早就出街.. 無仇報

凌晨出街做咩😂

搵我同你扑嘢

買部低音炮掃射佢